# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-29 17:22-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-14 15:48+0700\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

#. Translators: %s marks the place where a person's name should be inserted. The webpage prefers the name in the viewer's language first and then uses other names if that one is not available
#: static/pages/index.js:435
#, javascript-format
msgid "More about %s"
msgstr "关于%s的更多信息"

#: static/pages/index.js:438
msgid "More about this person"
msgstr "关于此人的更多信息"

#. Translators: Title for the site
#: static/pages/index.js:459
msgid "Our China Stories"
msgstr "我们的中国故事"

#. Translators: Summary of the site
#: static/pages/index.js:461
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Since 1992, some 140,000 children have left China for homes in sixteen countries. "
#| "While there are many narratives surrounding these adoptions, these stories are best "
#| "told by the people most intimately involved. Here, Chinese adoptees, their family "
#| "members, friends and mentors speak for themselves."
msgid ""
"Since 1992, some 140,000 children have left China for homes in sixteen countries. "
"Here, Chinese adoptees, their families and friends tell their stories."
msgstr ""
"自1992年以来，十四万左右的儿童离开中国，来到在16个不同国家的新家。尽管围绕这些收养已经"
"有许多叙述，但这些故事最好是由最密切的参与者来诉说。这里，中国的被领养人，他们的家人，"
"朋友和导师们在讲述他们自己的故事。"

#. Translators: Button label
#: static/pages/index.js:463
msgid "Share Your Story"
msgstr "分享你的故事"

#. Translators: Button label
#: static/pages/index.js:468
msgid "Who We Are"
msgstr "关于我们"

#: static/pages/index.js:728
msgid "Text editor loading"
msgstr "文字编辑程序载入"

#: static/pages/index.js:731
#, fuzzy
#| msgid "There is a problem with your connectivity or with the website"
msgid "There is a problem with your connectivityor with the website"
msgstr "您的链接或者网页有问题"

#: static/pages/index.js:746
msgid ""
"Thank you for your time and your story. Your content will be reviewed and posted as "
"soon as possible."
msgstr "谢谢您花宝贵时间分享您的故事。您的内容将被尽快审阅并发表"

#: static/pages/index.js:811
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please paste a soundcloud url of your audio here. Please keep the audio to 5 "
#| "minutes or less."
msgid "Please paste a soundcloud url of your audio here"
msgstr "请在此粘贴您音频的soundcloud链接。请将音频保持在5分钟以内。"

#: static/pages/index.js:853
msgid ""
"Be sure you are in a quiet place with minimal background noise when you record your "
"SoundCloud clip. Your clip should not be longer than five minutes."
msgstr ""

#: static/pages/index.js:893
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please paste a youtube url of your video here. Please keep the video to 5 minutes "
#| "or less"
msgid "Please paste a youtube url of your video here"
msgstr "请在此粘贴您视频的youtube链接。请将视频保持在5分钟以内。"

#: static/pages/index.js:907
msgid ""
"When shooting your photo or YouTube video, be sure you are not standing with light "
"behind you. If you are using your phone to shoot video, be sure the phone is "
"horizontal."
msgstr ""

#: static/pages/index.js:944 static/pages/index.js:1039
#, fuzzy
#| msgid "Soundcloud"
msgid "SoundCloud"
msgstr "Soundcloud"

#: static/pages/index.js:950 static/pages/index.js:1037
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: static/pages/index.js:956
msgid "English caption for multimedia (if able)"
msgstr "多媒体英文字幕（如果可以）"

#: static/pages/index.js:957
msgid "Chinese caption for multimedia (if able)"
msgstr "多媒体中文字幕（如果可以）"

#: static/pages/index.js:1032
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Do you wish to provide a multimedia item (audio, video, or picture) to accompany "
#| "your story?"
msgid ""
"Do you wish to provide a multimedia item (photo, video, or audio) to accompany your "
"story?"
msgstr "您是否愿意为您的故事提交一份多媒体素材（音频，视频，或者照片）？"

#: static/pages/index.js:1034 static/pages/index.js:1577
msgid "No"
msgstr "否"

#: static/pages/index.js:1035 static/pages/index.js:1578
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: static/pages/index.js:1036
#, fuzzy
#| msgid "Will the multimedia item be a youtube video, a picture, or a soundcloud clip?"
msgid "Will the multimedia item be a photo, YouTube video, or a SoundCloud clip?"
msgstr "多媒体内容是youtube视频，照片，还是soundcoud音频？"

#: static/pages/index.js:1038
msgid "Photo"
msgstr ""

#. Translators: Seen by person when creating a new relationship category
#: static/pages/index.js:1193
msgid "Relationship name in English"
msgstr "英文关系名称"

#. Translators: Seen by person when creating a new relationship category
#: static/pages/index.js:1195
msgid "Relationship name in Chinese"
msgstr "中文关系名称"

#: static/pages/index.js:1196
msgid "Your name in English (if applicable)"
msgstr "您的英文姓名（如果有）"

#: static/pages/index.js:1197
msgid "Your name in Chinese (if applicable)"
msgstr "您的中文姓名（如果有）"

#: static/pages/index.js:1198
msgid "Your name in Pinyin (if applicable)"
msgstr "您姓名的拼音（如果有）"

#: static/pages/index.js:1199
msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件"

#: static/pages/index.js:1259
msgid "What is your name?"
msgstr "您叫什么名字？"

#: static/pages/index.js:1260
msgid "What is your email?"
msgstr "您的电子邮件是什么？"

#: static/pages/index.js:1261
msgid "What is your relationship to the adoptee?"
msgstr "您和被领养人是什么关系？"

#: static/pages/index.js:1262
msgid ""
"Please enter your story below. We recommend that you first type in Word to avoid "
"losing your work. You will have an opportunity to upload multimedia in the next "
"prompt. "
msgstr ""
"请在下面输入您的故事。我们建议您先在文档文件中输入，以免内容丢失。您可以在下一步上传多"
"媒体内容。"

#: static/pages/index.js:1267
msgid "Loading"
msgstr "上传"

#: static/pages/index.js:1287
msgid "Select relationship"
msgstr "选择关系"

#: static/pages/index.js:1289
msgid "Other relationship"
msgstr "其它关系"

#. Translators: Seen by person when creating a new relationship category
#: static/pages/index.js:1295
msgid "Please fill out the relationship name in at least one language"
msgstr "请至少使用一种语言填写关系名称"

#. Translators: which adoptee someone has selected to add to
#: static/pages/index.js:1378
#, javascript-format
msgid "Selected: %s"
msgstr "选择：%s"

#. Translators: Part of the adoptee creation form
#: static/pages/index.js:1412
msgid "English Name"
msgstr "英文姓名"

#. Translators: Part of the adoptee creation form
#: static/pages/index.js:1415
msgid "Pinyin Name"
msgstr "拼音姓名"

#. Translators: Part of the adoptee creation form
#: static/pages/index.js:1418
msgid "Chinese Name"
msgstr "中文姓名"

#: static/pages/index.js:1469 static/pages/index.js:1541
msgid "What is the name of the adoptee connected to your story?"
msgstr "与您故事相关的被领养人姓名是什么？"

#: static/pages/index.js:1490
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: static/pages/index.js:1576
msgid "Does the adoptee in your story have other content on this site?"
msgstr "您故事中的被领养人在本站中是否还有其它内容？"

#: static/pages/index.js:1634
msgid "Thank you for your contact information. We will be in touch with you shortly."
msgstr "谢谢您提供联系方式。我们会尽快与您联系。"

#: static/pages/index.js:1642
msgid "Please enter your email"
msgstr "请输入您的电子邮件"

#: static/pages/index.js:1664
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Translators: Option for story submission: Opposing option is 'Provide my own story'
#: static/pages/index.js:1702
msgid "Get more information"
msgstr ""

#. Translators: Option for story submission: Opposing option is 'Be contacted'
#: static/pages/index.js:1704
msgid "Provide my own story"
msgstr "提交我的故事"

#: static/pages/index.js:1733
msgid ""
"By submitting your story to this site, you are agreeing to post your content publicly. "
"You are also promising that the content is not plagiarized from anyone, that it does "
"not infringe a copyright or trademark, and that it isn’t libelous or otherwise "
"unlawful or misleading. You also agree to be bound by this site’s Terms of Use and "
"Privacy Policy."
msgstr ""
"在本网站提交您的故事，即表明您同意公开发布此内容。您同时承诺此内容并非抄袭，没有侵犯版"
"权或商标权，无诽谤、非法或误导性。你同意遵守本网站的使用条款和隐私权规定。"

#. Translators: Title of the modal for someone submitting a story to the site
#: static/pages/index.js:1790
msgid "Tell Your Story"
msgstr "讲述你的故事"

#. Translators: Continue button on story submission modal
#: static/pages/index.js:1793
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Translators: Search text on page
#: static/pages/home.js:1089
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Translators: readmore text on page
#: static/pages/home.js:919
msgid "read more"
msgstr "继续阅读"

#~ msgid "Youtube"
#~ msgstr "Youtube"

#~ msgid "Picture"
#~ msgstr "照片"

#~ msgid "How would you like to tell your story?"
#~ msgstr "您会怎样讲述您的故事？"

#~ msgid "Be contacted"
#~ msgstr "与我联系"
